支那確診數目係唔係已經變返單位數？

完全冇人講，睇黎已經完全受控

之前日日都咁多人中招, 仲有無未中招既人都唔知啦

而家已經輸出全世界,好快又輸入返去支那,有排玩

支那為咗復工, 咩都講得出...

自從復工開始就即刻受控

支那啲數字遊戲你都信

Cctvb都唔撚報數字啦
受控了
你死你事

而家要復工, 唔整低個新增確診數, D工人點會放心係鄉下出返城? D外資廠又點敢開門復工?

極權國家戒嚴咁係易受控
但一開返工返學就見真章

推

呢個post 配合大數據29號大部分支那地區疫情結束？

康復數字仲誇，成一半人康復，定還是燒咗都當康復

支那要復工，疫症自然無

大躍進式報數，領導要提高產量，於是層層虛報預計產量，以致出現畒產萬斤誇張數字。。現在領導要復工，就層層報細數，越報越細，最後結果都係害死千萬人。

睇返支那網，除左湖北，其他都係1單半單咁，可以復工了，香港都配合

這個時候都要騙自己, 總有一天要承受返

終於開始回復正常了可以返上去dup骨

死哂咪冇記錄

只要重點收班後生班老嘅等佢係屋企病死，咁屋企死又唔計數，後生相對易好返咁樣玩落去康復率100%不是夢